原來1841年港豬已經擁有奴隸性格！

華人直到近代都係不問政事嘅一班人

個時除咗圍村佬之外係無人反抗 對佢地嚟講邊個做大其實無所謂

btw黑色螢光筆俾狗用㗎？

市區人一直被北佬政府撚
一時禁海一時徵地開鹽場一時高稅
英國人黎到未必差
冇feel好正常

清朝又唔係對得人好

iPhone 本身隻色我冇改到嘛